大家對臉紅的思春期翻唱Psycho有咩評價

我RV死忠都覺得屈能左...

下你都係RV死忠?
不得不承認係好過原唱嘅...

至少上唔到WENDY個高音

佢地黎香港我去唔到喊左幾晚

高汁。。。

真係抵佢紅

又踩一捧一

個人意見都唔可以發表?
一係好過原唱
一係差過原唱㗎啦

唉唔知閣樓同女孩子們會幾時嚟香港

本身下個月會澳門見

上到啦

好聽

好聽，但冇左psycho個feel

智煐好正

唱出另一風格

懷念我與她含情對望的一秒鐘

一個屌打其他五個

係，RV 有個種憂鬱感係bol4 唱唔到
同樣，bol4 個種清新係RV 冇嘅

冇咗隔離果個唔知咩野潤
我係唔會承認呢個係bol4嚟

牙潤應該都做到心淡 放過人

有啲炫技。。。。冇咩感情

好聽
雖然我鍾意rv版本多啲

唔同FEEL
佢以前都唱過RUSSIAN ROULETTE, 都好唔同

其實係唔係啲行規嚟
見到通常啲人好似都用唔同方式咁唱
冇比較就冇傷害?

佢係唔想跳舞所以準備純音版

好油膩

油膩姐係點?

支那潮語嚟ga

吓 臉紅死忠 但好難聽 支持唔落
RV高汁好多

Btw
IU屌打

今次BOL4個首屌打IU啦

佢比Rv飯鬧到死

ON9? 鬧乜?

比唔上人哋1%

你傻撚咗呀

抵鬧啦不自量力

你傻架?

佢係

收皮啦終極二五9

講事實姐

收皮啦成日亂撚咁黑idol攬撚住6永落地獄啦

ho ball

佢為公道大義滅親
對事不對人係個正直既手足

我鍾意呀你吹呀 好似講撚到第一日識我咁

Ok

我鍾意寸鳩你呀吹呀

咁你咪繼續囉成隻癲狗咁 正呀

你繼續黑囉成隻癲狗咁

Bye blocked

多謝喎